班死獌狗縮咗入狗竇幾日

終於可以出黎見人